應承我，星期日比人強奸要對方戴左套先再嘈

如果唔帶套,會有性病愛滋嫁

咪抵你班仆街比人強奸廿幾年囉柒頭

含左撚廿年,比人強奸左廿年,都重要繼續比人強奸,你地係有病定本身M底呀?

你有冇參選？我投你